e 到有無人去過印度？？？

咁話說我就 9月28~ 10月8 去印度旅行，我就係新德里出發諗住去到瓦拉納西 睇人恆河燒屍，有無人知d 路線應該點安排？？？
D 火車又係咪傳說咁撚恐怖
同場都想問香港有無對印度錢既地方？？

唔會去呢D地方

機場對算啦

百年?

包好屎忽

出trip去過班加羅爾

帶多d腸胃藥 止瀉藥

仲有消腫藥膏 止痛藥

重慶大廈有盧比唱

百年有大把印度盧比

好玩，火車都好企理
儘量飲樽裝水、可樂同食好西，就唔會有問題

印度個邊治安如何？有機會都想去獵奇下

帶口罩同喉糖，成個城市空氣都好差。帶啲腸胃藥，但嗰時識啲人成程都冇柯。不過呢啲到時喺藥房買都得，好平。

睇下香港咪知囉

唱定美金去到先唱盧比/唱少少夠機場出去就ok，唔好太夜出去就無問題，一定要飲樽裝水，野食好好味，去過一次就會好想再去

晚晚出去都表示冇野

火車一定要坐 一定要未停車就跳落或上
同當地人一齊未停車就一窩蜂咁跳上車 好撚爽

我呀哥宜家係印度做緊義工
諗緊幫唔幫佢開個youtube channel

去過兩個月 有咩唔識問me

lm
想去

身上所有有窿既地方都塞滿佢

有！近排去過深水埗醫局街果頭

THX 先,
有乜好西推介先
我諗住去9日, 如果我用4000蚊HKD 對做盧比夠唔夠用?

巴打你一行幾多人？
路線方面你可以搭火車 / 搵人包車由德里去Agra （即係泰姬陵個城）留兩三日，再坐過夜火車去Varanasi，亦有廉航德里直飛Varanasi

火車可以去呢度上網訂，不過好多年前既事，唔記得晒過程

揀艙位至少要3AC，即係有冷氣同基本設施既臥鋪，一齊坐既都係白領、中產階級，易溝通好多，再高級就2AC同1AC

一定要飲樽裝水，出街食飯亦最好飲熱飲 (Masala Chai )

男仔就無所謂

近排中印火藥味咁濃
你仲敢去印度